{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086194",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "쓰촨"
    },
    "text": "忠清南道論山市シミンロ194番地33四川は昔のジャージャー麺とチャンポン酢豚で有名な家です。家の場所情報は論山(ノンサン)ホームプラスの交差点で、クネドン信用協同組合まで400mであり、赤いアーニングがいる家です。家では毎日11:00から20:30まで営業して、日曜日は休みです。メニューにはジャージャー麺は6,000ウォン、ちゃんぽん丼は9,000ウォン、炒め物酢豚牛は21,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、ちゃんぽんご飯は8,000ウォン、トンオジンオのチャンポンは11,000ウォン、お盆のチャンポンは18,000ウォン、グルチャムポン(冬季)は11,000ウォン、冷やしチャンポン(夏季)は8,000ウォン、酢豚牛は19,000ウォン、酢豚重恩23,000ウォン、酢豚大学は27,000ウォン、炒め物酢豚重恩25,000ウォン、炒め物酢豚大学は29,000ウォン、チリエビは40,000ウォン、両張皮のは40,000ウォン、ちゃんぽんチャプチェは30,000ウォン、おつまみチャンポン汁は11,000ウォン、ビビンパ餃子は14,000ウォン、焼き餃子は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "論山市シミンロ194番地33四川の家にはどのように行けますか？",
            "answer": "論山(ノンサン)ホームプラスの交差点に位置しており、クネドン信用協同組合まで400mです。"
        },
        {
            "question": "論山市シミンロ194番地33四川の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "論山市シミンロ194番地33四川の家の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "論山市シミンロ194番地33四川の家で提供されているメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ジャージャー麺、ちゃんぽん丼、炒め物酢豚牛、ちゃんぽん、ちゃんぽんご飯、トンオジンオのチャンポン、お盆のチャンポン、グルチャムポン(冬季)、冷やしチャンポン(夏季)、酢豚牛、酢豚重恩、酢豚大学、炒め物酢豚重恩、炒め物酢豚大学、チリエビ、両張皮のは40,000ウォン、ちゃんぽんチャプチェ、おつまみチャンポン汁、ビビンパ餃子、焼き餃子があります。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽん丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽん丼は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒め物酢豚牛の値段はいくらですか？",
            "answer": "炒め物酢豚牛は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんご飯は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンオジンオのチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンオジンオのチャンポンは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 453
    }
}